吳克儉死老婆已經好慘 你班仆街積下口德啦

想問jack 左d duck 去邊度clam

想要啲clam 嘅話可以去厚德街市搵工作人員登記進行抽籤